{0: 'O', 1: 'B-LOC', 2: 'I-LOC', 3: 'B-PER', 4: 'I-PER', 5: 'B-GPE', 6: 'I-GPE', 7: 'B-ORG', 8: 'I-ORG'}